［好打得］路透社：北京嚴重懷疑林鄭能力

特首林鄭月娥昨日（15日）宣布暫緩修訂《逃犯條例》，路透社今日（16日）引述「一個在北京跟中央領導有聯繫，並會定期跟高官見面的消息來源」（a source in Beijing with ties to China’s leadership who meets regularly with senior officials）稱，北京在特區政府處理今次風波拙劣後，「如今對林鄭月娥的能力有嚴重懷疑」（Beijing now had severe doubts about Lam’s capabilities）。報道引述國務院及中聯辦均拒即時回應有關消息。

報道另引述一些早前曾跟林鄭月娥會面的商界和外國領事館人員稱，林鄭月娥對北京在面對中美貿易戰和南海緊張局勢升溫下，她仍強推《逃犯條例》修訂，表現得「無動於中以妥協」（appeared in no mood to compromise）。報道引述有政治評論員稱，林鄭月娥的管治已陷倒數。

（路透社）

Source：

呢個就係中共政治嘅現實 同外賣餐具一樣 用完即棄

真定假？係嘅林鄭琴日仲串77？

一定串柒柒架啦
唔通話中央唔信自己,我就快會落台咩

連登嚴重懷疑維尼揀卒能力

真又好假又好

佢地自己內部野關香港人撚事？

擺明倒米

但我琴日仲見到佢在電視喎

連圍村佬都驚呀條八婆

一條廁紙一條底褲

Good Cop Bad Cop
引伸至 Good Party Bad Party

就算係懷疑，可能都只係想推個波落 Carrie Lam 等自己做好人，醜人呢 part 林鄭食晒

大家要留意呢點